\begin{algorithm}[H]
	\SetKwFunction{ScanAvailableVolumesProcedure}{ScanAvailableVolumes}
	\SetKwProg{ScanAvailableVolumes}{Основная часть алгоритма}{}{}
	\ScanAvailableVolumes{\ScanAvailableVolumesProcedure{}}{
		получение хэндлов всех устройств, которые поддерживают протокол gEfiBlockIoProtocolGuid, в массив handles\;
		\ForEach{handle in handles}{
			вызов обработчика с параметром handle\;
			\Switch{результат работы обработчика}{
				\Case{EFI\_VOLUME\_CALLBACK\_CONTINUE}{
					continue\;
				}
				\Case{EFI\_VOLUME\_CALLBACK\_BREAK}{
					\KwRet{задача выполнена}\;
				}
				\Case{EFI\_VOLUME\_CALLBACK\_ERROR}{
					\KwRet{произошла ошибка при вызове обработчика, задача не выполнена}\;
				}
				\Other{
					break\;
				}
			}
		}
		\KwRet{задача выполнена}\;
	}
\end{algorithm}
